有少少法律問題想請教各位

是咁的，小弟前排網上比左contact 查詢csl 6gb plan，同csl個sales 講左想轉去佢地台，跟住比晒d 個人資料佢，佢話過幾日會有人上門黎比約我簽，但前兩日銀行就已經話過左數比csl果邊。 問題係我未簽約點解csl果邊可以收定我錢，請問各位巴打佢地咁做係咪真係得？

大多數都係hold 數
如果你唔簽會唔扣錢